［中途加油站］今日人鏈證明到一樣野

香港之所以係香港，可以同國家並排

唔係因為地理位置
唔係因為做過英國殖民地
更加唔係因為我地係中國嘅特別行政區

係因為...一班愛香港嘅香港人

香港人嘅靈活、勤力同執行力係我地嘅驕傲

雖然我地到依家一樣野都未贏到，但希望香港人經歷咗呢兩個幾月，同自己打下氣。

感覺獅子山下嘅人終於走到獅子山上，傳承一代又一代嘅 香港傳奇

容許我講一句，大家一齊講
香港人。加油！

香港人加油 10 次

香港人加油再 10 次

香港人 啪啪啪

ok

Oush

I'm not crying

香港人加油再再 10 次

香港人 今年夏天..... 有了重新演譯

我是香港人！

你班垃圾護旗手....

有冇百萬人出黎呀？

we love Hong Kong 3000 !

冇錯
呢兩個月黎咁多高質文宣
咁多有效率又有成果既眾籌
connect曬全世界企埋係反共最前線

好多人都會話如果香港獨立左冇曬中國入面獨立地位d外資撤走點算好
我而家可以好肯定咁講
就算香港獨立左會令到外資走曬冇曬資金流入
以香港人既實力一定可以重新建造返一個國際級大都會出黎
根本唔洗靠中國

睇到d人同車一齊和應，真係好感動，btw聽日見

香港人加油再再 10 次 喊住打呢篇野

Hong Kong is not a place, it is a people

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

香港人加油10次，今晚人鏈好成工，好正

香港人加油

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

多謝咁多位香港人 我愛香港

香港必須立國！！！
香港人 加油

721

好靚
想喊

連登既成功已經証明左
重要既唔係forum, 而係人本身呀

有條件立國再將中國收歸屬國，開始改革民主中國進程

搞到我眼濕濕
824

824 官塘見

等睇獅子狗係獅子山放催淚彈

香港人加油再再 10 次
繼續幫大家打氣
撐落去

唔好只係叫香港人加油

請叫埋五大訴求

琴晚勁灰心情勁差
今日見到咁即刻掃走曬啲負能量
隔蘺有個勁大聲既巴打，嗌到士氣勁高
雖然有幾次嚇親

係外國見到大家一齊叫口號，雖然好左膠，但係馬尿都流埋出黎

又話有航拍
企咗兩粒鐘都唔見

加油站
五大訴求 當然缺一不可

十鳩幾億低端人口

stand with HK

香港加油

不了，支那人唔配有

824

香港人 加油
824

推

香港人只會越來越團結。

好感動

PUSH

推
切勿階段性勝利

屌 感動到喊呀

多謝人，多謝你。

加油

自豪地說聲

香港人 加油

香港人，多謝你。

我要雙普選 ✅
香港人加油 ❎

這裡是中途加油站
加完油
我地一齊繼續行

調轉睇
我地兩個幾月 都仲未輸
我地係以卵擊石呀

香港人加油
睇到大家咁齊心真係

香港人，加油

香港人加油！

多謝你呢個post。香港人，加油。

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

今晚大家都好正❤ 大嗌左好多次香港人！加油！戰役未完，香港人繼續加油！

香港人加油再再再 10 次

不如每星期五夜晚同樣時間都整人鏈？

Fright For Freedom

係金鐘見到有

加油呀 大家

加油阿
8.24、8.25見！

香港人愛香港嘅程度 >>>>>>>>>>>>>>>> 中國人愛中國嘅程度

認同 香港人真心高質

香港人加油💪🏻

612 721 811

We are Hong Kong, 啪啪 啪啪啪

香港人

Hongkongersssssss!!!!

獅子山張相真係好靚

我係香港人呀hi

Push 612 721 811 820

我是香港人

我真係好鍾意香港

824
825

講得好好

加油
聽日機場 觀塘是見

大家都係算係第一次先做呢d野

捉唔到個beat好正常姐

但唔好放棄 堅毅不屈

一定成功

真係前所未有咁愛香港！

我愛香港人呀屌

齊上齊落 堅持到底

支那成日以為混d人入黎
又或者搞個上海可以取代我地
香港人既聰明靈活 你滅國十次都學唔到

唔想要 我只想要香港 同香港人

愛死你地咁多個

我覺得老野所講既人情味 係呢3個月一直都嗅到

我唔想佢消失
我唔想失去任何我地擁有既野
我唔想輸
我地一定要贏

再次證明冇警察就會和平

以前唔覺得自己原來咁愛香港 成日想移民 依家真係好想留係香港同大家齊上齊落

香港人 加油！

獅子山下體現香港精神

我係香港人! 香港人加油

Push

yt？不要相認

咁都要鞭

push

We connected

聽日見

睇到好感動

獅子山真係好壯觀！ 大家好野！

我地係 香港人

Pish

push 不要氣屢

你都on9 支那關香港撚事 上面最好就死哂

大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口

香港人多謝你地我愛你地

我愛香港人

加油，五大訴求缺一不可

never cut even if nuclear explosion !

好感動
香港人你係得嘅

講中哂

加油呀！

我愛香港
愛各位香港人

共勉之!

今日好成功

香港人加油100次，今晚條人鏈好靚

今日嗌到力竭聲撕，總算值得。

大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口
大圍站C出口

光復香港
時代革命

所以香港人係一個民族而我地係有能力獨立於中國之外。

結論：香港不是中國
係中國你要整人鏈
哈，比錢先叫得郁
仲要互相走數

好靚，多謝你
加油！

講真 14年第一次feel到原來香港人可以唔冷漠 唔係任人溫水煮青蛙
19年大個d啦就真係真係太自豪可以同大家一齊堅守「香港人」依個身份
愛大家

扯旗手幾時去天安門護旗，再表演坦克轆豬

隔離post有句講得好岩
香港人唔係民族而係一個意識

根本03沙士冇需要搞大陸自由行
搞到大陸人個個以為冇左佢地香港會一振不蹶

推 10億

香港人 加油!!!!!

？

齊上齊落

五大訴求

我愛香港，加油
五大訴求，缺一不可

香港今晚好靚！
多謝大家！

唔係

咩鏡頭

直至尼一刻 如果你覺得香港冇中國就一定唔掂 只係因為你仲停留係舊有思想
香港既年輕人其實係好有創意
好多另類既行業根本可以有好大既發展空間
但因為中國帶比我地既所謂經濟 令香港行業嚴重傾斜 末殺左好多年輕人發展既機會
我好相信 即使係咩困境 香港人都會搵到佢既出路

師兄，你d gramma

萬人空巷 獅子山下 動已感
一定要一齊贏

多倫多都有香港人鏈支持你哋！

香港人 加油

我係香港人呀Hi！

感動

香港，勝在有大家！

哇屌靚撚到依個景 要轉wallpaper 了

香港人加油！推翻暴政，還我們公議！

824 825

吾乃香港人

見到將相真係起雞皮
多謝大家呀
香港人加油

見證香港人真係顛㗎！
以做香港人為榮，以港苦為恥
五大訴求，缺一不可
香港人加油

加油香港人！❤️🇭🇰

獅子山都有人鏈真係好 touching
一呼百應

❤️

我覺得今晚仲有力量過100萬人 200萬人上街

I cry every day after 6.9, so proud to be a Hongkonger.

香港係香港人既香港!!!

光復香港 時代革命!!!

台仰見到應該好開心
香港真係好靚

我係香港人呀

先殺清所有北佬中國人

係需要啲正能量呀香港人

但聽日開始 就係正式開打

香港人，加油

香港人最頑強

今晚幫一位伯伯安裝連登
佢嗌得最大聲，屌共產黨最大力
一句句，沒有暴徒 只有暴政
好有威力，好震撼！
佢話佢返去先慢慢睇點開賬號留言
估計佢有可能會睇到呢個post

伯伯，歡迎你睇連登！
多謝你今晚出氣出力一齊發聲！！
伯伯加油！！

多謝你地
呢一刻好想喊
如果條街有個戇鳩無啦啦喊果個係我

係咪港島黃色衫孭住個橙色背囊

i love hk 10000000000

點解香港人可以咁勁抽
感動到想喊

頂你……搞到我都眼濕濕！
香港人，加油！

我愛香港 我愛香港人

諗下高錕博士可以將細細個玩既光纖燈變成通訊用既光纖
其實香港人好多諗頭，肯做肯捱
科技、藝術、文學、音樂都唔輸蝕俾人
品行道德都問題不大，頂多係把口臭啲、面口西啲

五大訴求 缺一不可

Share 比佢！

721
811

香港人加油 x 10 次

I love u 3000

成日散播失敗主義個啲

睇清楚啦

香港人唔會放棄

無諗過咁多人
見連登無咩人講以為會搞唔成
估唔到

香港人再再再加油!

香港加油💪🏻 不放棄

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港勝在有香港人

今日覺得香港好靚

HK people connect to the world

we connect!

香港人勁揪

香港人加油！！！

好采

香港人加油
大家都要睇到
幫大家中途加油

唔係
睇黎各區都好多大聲巴

又係你個柒頭，煩到on9各位可以無視加完全封鎖

見到咁多香港人咁齊心
叫到聲沙都抵

大家都有份造成今日局面
繼續鬧係冇用
你幫手叫下政府解決問題仲好

用靈魂吶喊

jed thanks
聽日記得準時

有冇人可以作首歌係 獅子山上

香港人，你哋好勁秋呀！

加油呀手足們

真係駁唔到

我愛香港

今日忍唔住喊左

屌你都廢事proud to be a HongKonger!!!

約定你！

我係香港人啊啊啊啊啊啊！

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

講咩
早到添啦

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

推上國際頭條

未發生反送中之前我覺得香港人個個都冷漠自私自利
但係今次真係令我另眼相看 仲有好多愛香港既人一齊
we connect!

加油！

香港人 加油
香港人 加油

we are hongkongers

全世界看住

824 1點鐘 觀塘見

香港人 一齊行落去！

好撚自豪我係你地嘅一份子

香港要成為國家

隔2個背心妹妹好正 可惜拖了口臭阿叔 , 仲要大大聲FREE HK
好臭 , 想調位

每次出黎都覺得有d感動

Hong kong is not the place. Hong kong is the people

Heung gong yun

好撚正

幻彩詠long long

好感動
香港人加油

容我唱句藍絲用話過既歌詞：
我地大家，用 艱辛努力寫下那
不朽 香江名句

真

香港人 真是癲

獅子山 力量

香港人加油💪💪💪

香港人
我愛死你地

認真，文宣勁高質

香港人最可愛最叻！

但香港人要記得我地既目標

五大訴求
缺一不可

吾好錯重點！

因為我哋愛香港
我哋係香港人
所以要一齊加油

I love HK and you all
香港人加油💪🏻
free Hong Kong 🇭🇰 fight for FREEDOM

香港人加油

824觀塘

香港人繼續堅持
各自爬山
終有一日會見到曙光

好攰 但唔可以停！香港人加油！

岩岩西環都好齊心！
香港人！加油！
五大訴求！缺一不可！

我見到個獅子山，真係覺得自己係香港人好驕傲，係果班藍絲整衰首歌，唔係我呀

我愛香港🇭🇰

The night is darkest just before the dawn!

根本吾需要做國際大都會，反而自合自足小經濟小社區仲好，所謂經濟發展不過係貧富差距愈黎愈大，大公司走清，留市場比本地小商戶

好靚

香港人 加油！！

同熱愛這片土地

我係香港人
你可出坦克車啦

wan chai?見到有個後生仔屌啲五毛dc9 ，好撚過癮

利申 大聲巴

飛機唔好打太多
我地仲未贏

聽朝機場
1點百里香

光復香港
時代革命

我對香港人有絕對的信心！

呢鋪飛機真係要打一打

天水圍仲連緊

冇錯 香港之所以咁值錢 係因為香港人
而唔係單單一個地方
你班垃圾支那種以為趕走曬我地就可以有香港咁風光?
唔好痴心妄想

香港人加油

五大訴求
決一不可

我真係好愛香港

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

721811

大家要傳承獅子山下精神，告別冷冰冰的香港

香港人加油！！

雖然仲未爭取到但千祈唔好灰唔好放棄，理性同高質素嘅香港人值得擁有民主
香港人！加油

張圖會係好好嘅國際文宣材料

今晚當唱到Do you hear the people sing既時候，我喊到咁，好彩帶左口罩冇人睇到，多謝你地話比我知香港人係幾咁團結，唔到最後我一定唔會放棄。

大家真係唔好睇少呢啲以為膠野，而家個個人都係盡做，落到場會好鼓舞
希望各位灰心失意絕望恐懼既人，想抖既時出下呢啲和理非活動，回回血加返下啲士氣，一齊撐住

Together we stand

唔係打飛機
係加油站
我地聽日繼續上路

香港人掂既
加油

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

葵芳有見到

光復香港 時代革命

香港之所以係香港因該香港人

你呢段說話感動我，

We love Hong Kong

好自豪自己係香港人我愛你地！！！

Respect

呢個時代仲有好多真香港人, 下代仲有幾多真係好難講, 無論點都希望係呢個時代解決問題, 唔好再留多下個十年

認真講，我之前離開咗香港好幾年，我以為自己對香港已經接近0感覺…
點知因為呢場運動，我發咗兩個月夢…
我發現，我真係好愛香港🇭🇰
好中意身邊陪住我發過夢嘅每一個人
香港人，你地真係好撚正

頭先喺樂富
聽到班著住行山裝嘅人話要上獅子山
我呆咗
但之後見到張相
我想喊
香港人，加油

為自己係香港人自豪

冇錯
好多developed countries 都係自給自足
最近既例子其實係台灣
有頗多既人(比如我前老細)都覺得台灣發展好慢
話台灣搵唔到錢
但睇番大局
台灣唔係發展緩慢
而係穩定

嗚嗚

今日真心感動，多謝你地。

tonight is very touching

好滾動

以前我會埋怨做香港人，今日我會好自豪

香港人加大油

今晚好感動

獅子山上

一百個都唔知有無

真心，我好開心自己係其中一員
我覺得好感動
香港人，加油x10

香港人好嘢！
香港人加油！

香港人好可愛

有時見到呢啲真係好想喊
估唔到有咁多人愛香港

推 I love hk

今日證明香港人真係好撚屈機根本可列入世界文化遺產

身為香港人
好自豪

大家真係需要正能量，打打氣

好多巴打覺得叫'香港人加油'好膠
但係真係最有效嘅打氣方式

感覺仲可以一齊撐落去

Proud of you, Hongkongers

有時真係靠大家打下氣先得
睇到幾感動

有香港人，咩都有可能

謝謝

香港人要一齊贏呀

香港人好撚勁！！！！！

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

好波

太古都有

今日 我淺藍嘅屋企人經過都話感動呀
仲一齊舉燈同叫口號tim
香港人繼續加油！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

tbh, me really down these days, we reli need to add oil.

香港人頂住！

五大訴求
缺一不可
勿忘初衷

今晚人鏈令所有人士氣大振🔥🔥🔥🔥

香港人加油 100 次

It is fine, just take a rest
You are always stronger than you think you are

黃藍是政見
黑白是良知
感動係正常

同舟人，誓相隨！

彩虹有

岩，適度既互相鼓勵係要既！

今日又一次見證最靚既香港
香港加油

推推
至少幫大家
加一晚油

讚讚子

我係香港人！我對自己身份好自豪！

中國人食屎狗！冇人想做中國人呀屌你！

都唔係
我呢邊得支持聲冇人屌
點解男人可以咁大聲 成日嗌大聲啲嗌兩句就喉嚨痛

香港人堅持落去!
5大訴求,缺一不可!
光復香港,時代革命!

要用丹田個道氣

香港電影欠香港人一場革命

824，觀塘見

世界級嘅市民
真心驕傲 好有歸屬感

聽日觀塘再試下先

香港人
加油!!!

真心好感動 做咗十幾年人都無話對香港好有歸屬感 但經過呢幾個月 真係對身為香港人感到驕傲！全部手足都好叻啊！我愛你地！香港人加油！

to victory

中國最大既好處就係增加香港人既民族感

香港之所以咁成功，係因為有真•香港人！

唔好妄自菲薄，香港人加油！

頂唔順，香港人真係痴燃線架

今晚係感動嘅

推。

獅子山上，東方之珠，永遠美麗璀燦！香港人，我們要加油！齊上齊落！五大訴求，缺一不可！雙普選！！！

香港人，我愛你

香港人真係好勁揪

P牌推🙏

香港人加油再

我地乜都冇贏過 但今晚證明到 本身覺得冇可能嘅野都可以變成有可能！所以大家要繼續keep住團火 繼續堅持落去

我愛大家

香港人你地好叻呀
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家一直以後辛苦啦
800 幾位義士
我地會繼續救你地
唔好放棄自己

感謝每一位

香港人加油。

香港係我哋嘅地方香港人加油呀

獅子山上體現香港精神

多謝晒呢幾個月付出過嘅每一位

824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷

今日真係要講句香港人加油

光復香港

有時把口已經會不自覺叫口號... 停唔到

大家今日早啲休息
聽日見！
記住仲有個大 boss 喺831

721 811

自推10 次
之後瞓覺！

香港人加油
之後瞓覺！

老老豆豆 隻獅子醒返會唔會打撚死D 毒蛇陣

一撚定會！
個咩西九、心經咩林
一定要清算